送中條例係雜豬閪下的大棋局

而家對抗緊美國同歐盟,幾乎以一國對付全球

喂,阿豬閪,你玩唔玩得起呀

習總捉緊一盤好大既棋

係，俾人剝光豬但又唔將佢軍